奧海城二期現場 真係唔好再睇小藍絲威力了

收錢都好啦 真係聲勢幾大下

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

日日150隻垃圾落黎唔大就有鬼

好恐怖

平時奧運站廣東話普通話各50%，係好恐怖
加埋中銀吹雞，動員力真係唔細

藍絲係咁多人架啦 係小既香港中國都唔洗搞成咁

靠班垃圾藍屍撐港

咁樣叫聲勢幾大？

Btw, 遇到呢啲事件，安全情況下一定要影佢哋大頭，方便之後清選

中銀最少出50人啦

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

傾盡共青團中聯辦吹個咁既雞

佢地背後有共產黨吹雞先得咁多人

收錢出聲勢實大

IANG班撚樣全部聽中聯辦指揮 佢地搞簽證要入西環

係到笑人收錢/收埋錢都係得咁少人
但人地幾乎全民勇武
我地得唔得
唔好再輕敵了

其實無野需要做。
我地多場次，多人唱過佢地就得。
如果佢地真係收錢，唔撐得幾多場。如果係真心膠，都無方法同佢地講道理。

企唔滿

隔離中銀大把IANG

附近君匯港有好多單位俾中聯辦買左

樓上係支銀office, 奧海城又多支企宿舍, 咁而家党有任務派出嚟, 緊係多大劣人出嚟露吓面, 唔支持就會被屈成反動異見分子, 提早執包袱返支那食草, 咁佢地又點可能會放棄香港分好工呢?

歡迎內地同胞來港享受民主集會自由

從來唔會輕敵
大家都要行出黎做多步

藍絲少人我地贏咗啦

唔一定收錢，有d可能真心

咪由佢哋打下飛機

入面十個起碼有5個都係大陸人黎

肉酸味

屌 呢到不嬲都好L藍！
組織大角咀街坊唱遊奧海城！

可以試下叫Free China

但隔離巴士總站個儂牆冇人搞

認撚住佢

手足準備出嚟反cup？

帶領佢地free china
光復中國

有呀 早幾日撕左一半咁濟

睇下邊度有錢收

做咩滅自己威風，我地可以各區開花，can they do that

睇佢唱得幾多次
次次都課金咩

佢地係邊度召集啲人？fb page?

咩叫收錢都好？收錢咪即係假嫁囉
講野用腦啦 唱國歌個革命會完咩 返歸啦 藍屍！

帝峰・皇殿好多廢佬廢中住

唔係收錢 班藍屍真心

得求下你地唔好再睇低佢地 笑佢地啦屌

輕敵自大死罪

我地輸咗都唔知乜撚事呀屌

願榮光歸香港

屌 每個商場同時搞啦
睇下邊個聲勢大d
谷撚哂一個商場我地郁隻手指尾都得啦
搵人跟佢地影佢地之後收錢仲好啦

其實兩面幾次示威人數已經顯示到主流民意邊面多

呢d活動場地大細局限先睇唔出

合法打人搶嘢
係人都勇武啦

夠GUTS 915出黎鬥人多

黃絲贏嘅係自發性

同撐警集會一樣, 唔駛理佢

今晚見

中銀吹雞吹到好多人，連佢哋阿爸阿媽都叫埋出嚟，成埋大陸人

各有各唱，其實冇問題

希望連儂牆都係各有各貼

唔好搞破壞

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

事到如今咪再呃自己啦

又有? 成個團嘅行程係每日一商場? 救命

至少可以話開始越嚟越大

真係起碼一半講普通話

要唱美國國歌啦屌

謝謝平反64

Push

數埋都係好少人
仲要d人腳全部去老人院派下飯已經請到

我地都要出去

支那人緊係用we7架拉

點解要長他人志氣滅自己威風

好嘔心

聽講阿鼎都好似住喺君匯港

拎咗香港身份證的大陸人

推

Blocked

我覺得真係需要有面屬於香港的旗會更有power

掩耳盜鈴，你唔講佢哋就會消失？

唔可以輕敵嫁，人地都開始有組織，仲有大水喉撐腰...

去果度分chinazi支旗比佢地舉，睇佢地都唔識分

唔覺好多人
同埋有錢收先得咁多人
有冇人影到收錢相呀

啱呀, 同埋一堆落嚟幫大陸人湊孫嘅大媽

冷處理
由佢地柒
由佢地自high

香港咁多人，你話有50-100萬藍真係一啲都唔奇怪，對家開始動員佢地出嚟啫，我地做返好自己咪得。與其嘆氣，不如推返915啲行動post先啦

係

要反制

搞一次可以買好多部 pro max 水喉深到

威力? 叫黎整返次200萬人遊行先啦
一百幾十人隨時吹到出黎，不足為奇

支那賤畜好撚嘈呀係咁吠
隔住Mon都聞到陣支那臭味
奧海城啲清潔姐姐真慘

唔理個班廢老係咪真心啦，我哋嘅目標依然無變
唔好見對家人多就自亂陣腳

係咁長他人志氣做乜鳩

on99結果咪又阻人黨鐵商舖做生意

依家總動員咁濟呀佢地

唔好再輕敵

我地好似係同一時間幾個大商場都滿哂人
點比?

不嬲都無睇少，佢地聽黨/錢指揮

有幾大 咁少人

頭先係個頭經過下，
全撚部都係支那狗。。。。
無咩local

咁不嬲藍絲都有一定人數
定係你有方法令佢地全部消失？
事實係要接受香港有唔少藍絲

樓上想提下大家唔好輕敵
因為大家可能呢幾日太鬆懈咁姐

有冇手足一齊去反佢地

利申：住樓上

平心而論佢地應該未有可以同時癱瘓幾個商場嘅規模
不過佢地勇武冇底線冇後果又係真嘅

係柒人染事

915見

清算

講真佢地可以玩幾耐

唔好睇小對家 人地五個鐘可以有三千幾個like
最近連儂牆被清好有機會佢地組埋一齊清

加上佢地聚得人多 就算唔夠五十萬
政府都大條道理話呢啲先係民意

始終旅遊區係多強國人係附近

Gogogo

仲少人過自由行

唔好大安旨意
每人做多啲

d人全部匿係二樓 班支那豬係晒地面梗係勁
見到阿婆比人圍都係得幾個人幫

由得佢地喇，我地唱歌都係想振奮軍心姐都係支線任務黎，我地仲有主線任務（914915)，而佢地係冇既

同意

一齊去參加啦，收下食飯錢

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000幾個簽名…

up

大家記住
呢啲活動
如果得單邊力量係唔會有影響
冷處理佢地先會最無癮

咪俾佢地享用下香港集會自由
之後點文宣先係重點

反嗌口號冇咩用，計埋你人頭
勇武人士可以舉下龍獅英美旗

係！！！！

雖然入面唔少係支那人嚟，但仲有唔少真香港人架！所以要繼續落力文宣，脫離同溫層

打篤灰熱線舉報非法集結，由得佢地同差佬鬼打鬼

佢地一直都係到，撐警都有呀，你怕未

住奧運表示自己屋苑起碼一半都係大陸人

算吧啦 點都會有少少呢類人
唔洗介意

無搬到就一定係

你試下我地打完人唔洗俾人拉
一日殺哂班差佬都得

附近d樓 大把大陸人住

藍絲們進化了
我哋千萬不要輕敵

一個商場都企唔滿

今晚吹雞係奧海城唱歌

咪係 屌
打撚完人又唔洗俾人捉
我地，唔撚郁都會俾人捉呀
點比呀

唱完義勇軍進行曲, 其他人要一齊叫 "扺抗極權"

呢隻歌根本就係扺抗極權既歌, 一齊搞大佢

大家幫幫手推呢個

做實事啦。仲唱
我地唔需要好似支那人咁唱歌自high

如果係唔係都話人收錢 咁同藍絲有咩分別

現實係有好多真心「愛國」人士

問題係呢班人對民主自由嘅普世價值毫無追求，甚至認同中國演繹嘅所謂民主

要正視呢一班人 文宣上同佢地抗衡/說服

而唔係無腦地一句話佢收錢就選擇性係視

奥運大把租户係支那人

點同，呢我哋放工時間去，佢哋返工時間去

修復好幅牆好過啦

咁近閪狗鳩鐵站
人地都識玩快閃

以後應該話返對家係示威 自己係撐警先保障到自己

其實班藍絲幫緊我地

我地去商場唱歌為左罷買 打擊大財團收入 逼大財團同政府回應五大訴求

佢地又做埋我地嗰份 幫手搞財團

商場哩D得一舊

So what?

不推文回覆

話說巴打知唔知有無奧運既Tg group？

現場搵人帶風向
話邊啲鋪頭係撐示威者
引佢地破壞

奧海城保安放走打人藍絲，一手

永東巴士係奧海城有站，要幾多就車到幾多黎~

近中銀back office

同意每人都要做多d。
我意見只係唔需要埋去踩場。
要鼓勵只係敢唱歌嘅人再做多d，包括開放始做文宣又好，無視反對都出黎行街又好。一齊行多幾步。

推 我哋要覆桌

夠人咪踩場

嘈住人返工係咪可以鏹水？
藍屍係咁講㗎

其實佢地動員力一向好勁，唔理收幾多錢定真心膠啦，而且又惡過善良嘅香港人，所以好難唔灰心

咁又點？
唔通去襲擊啲藍絲？將焦點spin去群眾鬥群眾有咩意義？
如果冇嘢可以做嘅話周圍散播恐慌又有咩用？

個場細你咪覺得多
平時咩撐警集會1萬都唔知kb冇咪ed
自己嚇自己

不要輕敵！ focus主線任

尋晚我地全港喎

報警睇下 話有示威者

我跟個西裝友尾諗住搵蛇頭
最後佢入左中原地產，應該真係AA狗

證明香港被殖民得幾勁...

屌中國call落黎點會少人

行動做唔到野 但心態一定要變

大把on9連登仔仲笑緊人收錢做野呀

人心會慢慢積聚 我地係 班藍屍都會係

影大頭等佢地諗下點解要帶口罩

唔需要踩場
香港有言論集會自由
咪俾佢地表達下仲可以笑9佢地大陸冇得咁做
但如果佢地阻住我地就冇必要同佢客氣

咁都叫聲勢大 一個畫面都企唔滿
五毛睇下平時唱歌大會d相先啦

睇下仲有幾多銀紙可以燒

我哋一個場已經係佢幾倍人啦
仲要一晚幾個場同時搞

每日150個

撐驚集會有眼睇 筆直一無就影都無

今次居然有人跟機
真係同今天我有啲唔同

大叫
天滅中共 平反六四！！！

其實不如拉一派打一派 愛國 =/= 愛黨
驅逐共黨 光復中國

香港好多做金融業既支那人

佢地係真心支持

而且佢地仲不停打壓行業內既黃絲

有乜出奇，睇選舉都係64開，唔係民建聯都收左皮啦一早

散水未

個場細姐 ， 試下 響圍園

鬥吹雞一次半次就好，次次人地吹完雞我地又吹返同一個地方只會俾人撚狗咁撚返轉頭，而且人地財雄勢大，鬥人頭多多都有得出
一隻手掌拍唔響，無視佢地就最好，玩到無癮就自然收皮，或者諗下點借力打力令佢地知難而退

靠大家集思廣益

[size=5]大叫FREE CHINA

其實班人唱 起來 不願做奴隸的人民 知唔知醜

咁都叫威力? 尋晚香港人填滿左幾多個商場?

唔好長他人志氣滅自己威風

大把

成班支那國歌都唔識唱

唔駛踩場

如果唔係就同班藍絲踩場一樣咁核突

班藍屍狗見錢開眼先走出嚟，唔會長久，收唔到錢就唔出現，同元朗白衣人一樣

本身有棟中銀中心喺隔離
放飯時間搵一兩個部門落嚟已經夠數

陣間附近學校放學實有事

所以我地要更加多人出黎

冷處理啦

唔洗專登吹雞
頭先應該好多人lunch行過都自發企出黎幫手

記得影垃圾筒

呢啲人黎嘅咩，我見到只係一堆垃圾

有錢收梗係多人，冇錢收既話，佢地點會出

影依啲有鬼用咩

影佢地散場, 跟幾條友個尾
實影到派錢

真係唔好睇小佢地有幾愛國 有時真係會被佢地啲愛國主義嚇親

其實最多就好似撐狗集會咁多人

冷處理

Live影住成班講支那話

push

wa 竟然又出到幾百人

事實收錢多個真心

巴打明智大家得閒既討論下

唔係黃絲 係有良知嘅人
佢地已經準備清算所有香港人

咪睇少自己友

頭先自己手足屌左10幾分鐘

佢地就散水

得返一個唔知醜既大陸狗

仲有發夢見到有幾個手足

打左個藍色廢老幾拳 睇到好爽

理得佢 俾你一千又點啫，對我地有咩影響

[行動][口號]915！銅鑼灣見！

愛國唔同撐狗

藍絲可能唔愛狗，但一定愛國

其實唔好睇小 佢地每個活動都係集緊氣 收唔收錢都好 我諗當中真係會喚醒唔少安在家中既藍

SO?

淨係識跟風幾多人都冇用

其實唔好理 冷處理係最好

愈理佢打飛機愈大力

其實唔好再叫佢哋係藍屍好唔好？
佢哋係紅底呀！！！！

呢班人有冇申請？非法集結？

強水呢

呢個真

理性啲好唔好

唔好輕敵
做好文宣同宣傳

勿輕敵
對方都有狗頭軍師

從來冇睇低佢哋。

不過似係你睇低我地

唔好以撐狗集會冇人就以為愛國集會都冇人

手足千祈唔好輕敵

每日百五個新移民, 加埋之前部份香港藍絲同佢地請返來的人, 最後就係啲受到今次運動影響到生活的人。的確會形成一股唔細的阻力, 各位小心啦, 對方的大反撲來啦!

空降甘露

重點唔係吹唔吹雞，而係下下鬥人頭多，一來人地無限資源(暫時來講)，二來你就會變成跟係佢後面無左主動性，呢個先係重點
不嬲唱歌都係支線凝聚人氣，人地見有人同自己玩自然日日同你玩，所以唔理佢做返文宣/主線就夠啦

影晒佢地大頭相上篤灰熱線

Perfect opportunity to take headshots for the snitching WhatsApp hotline

玩嘢咩咁你哋日日唱歌咪非法集結

邊有睇少
五年前都有愛港力果堆藍絲
話時話李私煙死左去邊

唔止
淨係係深藍集會人數上限連添馬公園都塞唔爆
黃既要吹雞成百萬人
0個d咩要驚藍絲既真係助他人志氣滅自己威風。專心爬山啦我地

最好日日落去唱
奧海城多得佢唔少

佢地次次lunch吹雞
就係趁我地返工返學冇得踩場

其實我地應該幫佢地宣傳，記唔記得天安門撐警察會文宣
不過天安門太敏感了，有大陸人可能做左被消失
不過今次唔同愛國商場快閃集會，我地應該幫佢係大陸宣傳

係大陸搞愛國商場快閃集會打卡

1. 如果風氣形成全國商場集會就等於幫佢哋拎返集會權

2.如果打壓，我哋拎黎做文宣再宣傳

3.可以突破防火牆，拎返佢官方微信文，朋友圈轉載宣傳

頭先聽啲護旗手講九龍灣附近落車唔知做乜

TVB又會播出街

非法集結

不輕敵不輕敵不輕敵，重要的事情要說三次！

專心做文宣，推行動post，留力氣去行動
唔好落去同佢地打泥沼戰
唔好做左對家宣傳圖既背景

哈哈哈, 佢地咁樣唱支那國歌反擊, 即係主動將<<願榮光歸香港>> 升格為國歌級別

抄得咁快俾個叻佢囉

政府比錢人撐自己

屌佢哋專揀2 3點呢啲時間 一班退休垃圾廢老

民智未開

要唱國歌回應願榮光歸香港，係咪即係兩首歌地位對等

知己知彼 百戰不殆
我估不分深淺/上街定冷氣 以家香港人取態係5：3：2
五成黃 三成紅藍 兩成完全冷感港豬

［熱門無嘅？］913中秋佳節

每日150個
係時候醒下

唔港獨唔會阻止到中共殖民

我地d前線就真係食緊谷種

出唔到幾多次

因為中資吹雞

我地揸武器合法夠會全民勇武啦
都話和理非唔係熱愛和平而唔打狗
只係怕刑責咋嘛

Push.

滅自己威風

即使係收錢，都要正視佢地，佢地出得，點解我地9月15唔出得？所以大家一定要出

非法集會？

唱住國歌入去影大頭

咁樣中聯辦又用左幾多錢

唔會輕敵，但都唔需要過份擔憂，大不了keep住日日喺商場唱歌，睇下邊面冇人先

藍絲要吹曬雞先企得滿一個商場，我地呢邊晚晚企爆十個商場

香港人最鍾意唱K社運，放工之後嘅活動大把和理非陪你玩

佢call到十萬人上街先講啦

咪即係撐狗集會個堆人
來來去去都係收錢+同鄉會個幾慢人同個班支那磚才

嚇左一嚇，咁撚多人既
恥笑三寶三隻都是兔仔

咁人地都有表達意見既自由。不過人數同質素都唔高。

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

有＄派都係得咁少人

其實 民主就係咁

多d人企出黎仲好

真相愈辯愈明

中銀員工食飯時間迫住落黎鳩叫姐，有咩好講，放工肯無償先再講啦

總之唔好落入同佢地鬥人多嘅泥漿捽角當中，玩一次半次就夠，一多人地不知幾enjoy同你玩，反正對家目的係搞散你，比起我地keep 住熱度同爭取外國注意容意達成好多

好實在咁講 偏黃六城幾 中立二成 藍兩成
唔好睇少深藍力量 要半夜三更 好或遊行 身水身汗就唔制姐 你係冷氣地方 方便去 佢實去
你外國有咁多小粉紅就知
從來唔好覺我們人真係多，係肯行出黎嘅人比佢地多
連登多冷氣軍師 實輕敵

同藍絲撐警大會咪差唔多

點解去奧海城 因為返工時間好少人
夠偏僻 香港人吹雞都未必到到

主因當然係尋日IFC敗走

表達自己支持獨裁既權利？

你試下去徳國高呼支持NAZI？

中銀吹左雞叫D大陸狗行落去交人頭
仲未計收幾舊水果D老臨

咁既人數岩岩灣仔中環是但一場都多過佢

唔好輕敵, 佢地攪多幾次就有淺藍 join. 個度一定唔少人
唔可以畀佢地儲到行動力

平日晏就咁得閒出黎
呢班咪拎開綜援既社會寄生蟲
They have no stake in the society
遍地開花次次都係放工時間放工look
真真正正有貢獻既香港人

港豬tone屌尻佢哋

錢嘅問題 好明顯只限中午開工
估計一眾大媽大叔夜晚要睇TVB
尤佢哋啦
最好多啲外國記者映到
勾起外國拎住國旗個班小粉紅的柒事

我住大角咀，老實講我地吹雞星期三都唔多佢地幾多，地區藍無計

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

果度係中資銀行辦公室，實多中銀，集友銀行員工啦

藍屍勢力開始堀起
引左一大班愛國盲毛出黎
其人數不容小看
但係睇得出佢地行動模式係抄襲我地果一套
而且通常出力不出錢 大部份都係度縮孤寒鬼黎
希望出多一兩次就收皮 佢地班人既熱情好容易燒盡
btw下下話人收錢既話 咁我地同佢地冇分別

係呀佢哋咪做囉⋯⋯睇吓做得幾多日，唔撚洗錢咩你估，同埋又係比佢哋一個機會沖出來七，畫面幾咁難睇一啲效果都冇，有得佢做，我哋堅持返自己時間表做自己嘢

你有冇去現場聽過榮光？

1日先去到一個地方
重係得果咁多慢人
重處處都咁藍先得咁多
最主要就係蝗最叻就係抄, 唔見佢一早就唱?

鏹水啦 甘鐘意挽

手足我好欣賞你肯幫手洗版，但你啲資訊真係亂到仆街，可唔可以整理下再出

尋晚得十幾個係中庭叫口號

啱，不過佢地錢大把
我地對準既從來都唔係藍絲

唔好睇小對手

一班無信念，連自己支持緊啲咩既人真係不值一提，14億人泥哂都係咁話

習總已經講全面鬥爭要鬥到抵
所以全部野都會有對家根跟住做

全面打壓

撚信佢真心 啲藍絲好食懶做 洗仔女錢
拎綜援叫政府養
佢出兩出就一定無晒力啦
咁老 都聞到棺材香啦
唔收錢會肯咁做咩

咁實有真心on9嘅藍絲嘅。但係好多都有錢收就真嘅

返呢啲工真係唔死都無用

好多真心的

呢啲叫紅絲

唔係藍

Exact7ly

所以我哋更加要聚焦係文宣到帶返風向

老實講藍絲可以企滿一個中庭唔出奇

大佬樓上成㨂中銀係度

其實佢地出黎做咩？
佢地又要free china?
喺香港free china?

笑還笑
要加強己方文宣

呢d咪book3架旅巴車去咪得囉

IFC 多真香港人
佢地敗走完
咪去自己地頭玩圍爐

藍絲吹來吹去可能都係個一班人，試下同一時間幾個區一齊唱睇下有無咁多人啦。
而且日日咁樣鬥人多係無意義，繼續打國際戰線仲實際，唔好被班碌柒轉移重心

證明咩？證明唱歌有用囉

死撚開喇

人哋做你又唔撚抵得，緊張大師咁撚樣，做唔到人哋鴨脷洲掉野落街，又
不斷消耗緊自已手足去抵擋呢啲無謂野，好心正正經經做返地區副本同埋國際主線

所以大家咪撚鬆散
今次輸左 只會更多蝗落黎
到時做既嘢就唔只咁少

連登仔仲個個輕敵
大佬
對家講得出做得到
仲會派錢嚟利誘

仲有兩場啊

其實唔係輕唔輕敵
而係敵人跟本唔係藍屍而係政權
所以要對準政權而唔係人民鬥人民
佢哋真心定收錢都好
跟本無可能要全部人企我哋呢邊
可以做既只係分化同拉攏 就好似三毛對我地做既野咁
所以危機感係要 但要做既係做返主線推行動同文宣
人地人多人少我哋都係要盡做

以前冇諗過有人會真心愛黨愛國仲要身體力行
加上太多單收錢被篤爆，所以一直都覺得使理
直至見到屋企檯面放咗2支抽氣扇旗
我先發覺偽中立老母去咗啲守護香港集會
入曬藍絲fb group，睇19陳怡
原來呢種人係真實存在
冷處理絕對唔夠，我哋唔可以淪為大媽之流，亂話人收錢

屌你 我哋咪又係
200萬淨係出咗一次

幾撚時先肯面對
藍屍事實追緊上嚟？

agger, 次次都爭啲嘢咁

根本講資源既話 佢地係完勝
逃亡到台灣果班義士窮到要回流香港呀！邊撚度有錢比過我地班前線呀？

維穩費仲有幾多

想講咪撚走埋去影相啦.....
入晒鏡又當我地有份唱

大聲同佢地講
得啦得啦，知道你地愛國啦，睇實個攪手呀，陣間佢走左你數收唔到錢喊都冇謂呀！

我覺得我地嘅道具太少，
人地一人一支旗仔又有大旗
真心覺得可以增加多啲道具配合

走入去話呀頭叫大聲d加價到$1000

怕咩 我地目的係必要時攬炒
佢叫得再大聲d咪比機會我地攬炒成功

只係代表中共滲透幾勁，尤其金融同銀行業

有d 未必係收錢

有d 深藍真係 愛國愛上腦

中銀喺上面 點會唔多支那人啊。。。

垃圾中銀不嬲會動員公司同事去參加呢D政治活動

幫手推推

每馮有呢d場合
係黃既千祈唔好行附近食花生
如果唔係當計埋你人頭益左佢人數

大角咀好撚多藍。

唔好輕敵
話知佢有冇收錢

但2、3樓都係我地手足
d藍c最後比我地屌走左

附近做野果班都偏藍

中銀

佢地要唱咪由佢，依家唔係鬥唱歌多人，佢地可以堅持幾耐?

啲大陸人叫曱甴仔叫到手舞足蹈咁好興奮

最忌就係輕視敵人

共狗最期待嘅事發生咗喇！！！

商場黎講好大，維園黎講好細

澳海城好多支那人住.. 我有親戚住果到.
個會所一半都係支那人.

咁點先算贏呀？我地會輸啲咩呀？

我有另一個睇法，我地唱歌佢地又唱歌。
受害嘅係商場，因為做唔到生意。
都算助攻嘅一種

要俾錢嘅嘢唔玩得好耐

其實佢地真係好鬼底B, 次次到處挑機
其實巴絲真係唔使再圍佢地
等佢地走左再馬上晒馬就得

屌你睇下班大陸契弟黎香港買奧運住，又唔洗番工下晝出黎鳩叫就知啦

唔可以輕敵，有好多真心藍， 仲要讀過番書高學歷
我地一定要裝備好自己做長期戰， 同政權同依班死悲作戰

其實都同新城市差好遠冷處理就可以，同撐警集會一樣啫

我哋同佢泥漿摔角鬥唱歌人數係無意思，討論914同915啦

留名等睇附近垃圾桶

請善用起底功能

真係唔好輕敵，你地要知道共產黨用嘅維穩費係高過軍費，而且大部份都用享香港度...

長他人誌氣你傻撚咗呀？

光復中國, FREE CHINA

樓上係咪食花生圍觀咋，點解唔落埋去，如果爆哂

邊有咁多錢請咁多人搞呢d小活動

人哋勇武無後果無刑責唔會俾人告
大家個代價唔一樣好難比

住開奧運都唔覺咁多支那人

奧海城不意外

涉嫌收錢的。

最好佢地影多d 相post 上wechat weibo
等多d 中國人知
一齊去天安門唱國歌揮國旗

做好自己，勿亂陣腳
#新屋嶺義士

好撚驚呀 咪叫佢地915出港島行番轉囉

個個都三尖八角

唔緊要架
咪日日出 唔同時間咁出
搞到商家大家都開心

唔好睇少銀紙的威力就真

組團去參加收錢再捐返出黎

咁都叫威力？ 尋日ifc 十分鐘就被屌走啦
佢地同一班人黎咋

提你勿輕敵咋
當共產黨流㗎

關中銀咩事

有冇人知時薪幾多？
好pay的話組隊去報名
賺d錢黎幫義士

真

比乜尻 果啲都唔係香港人黎， 係香港生活左咁多年都仲唔識分啲支那樣？

一定收錢啦，個個返緊工，正常人邊去到

...

一直都有組織架

組織左幾年啦
港人港地啲垃圾囉

人地擺明俾錢
有咩需要驚？
有種種日日燒錢唱歌睇下有幾多維穩費

咁多自由行 又話無既

咁叫多人樓上幾耐冇出過街

係，好多大陸蟲。滲透好勁

佢地影響力其實唔大，仲好令人反感

不如逼佢地出多幾次最好好似我地咁密，睇下班老野幾時精盡人亡

講鬥文宣唔駛理佢地做乜除非佢地係搞我地d 手足啦
唔排除真係有真心膠但無謂有d 咩主動衝突
文有文鬥 武有武鬥
雖然武嗰方面係輸多

老老豆豆，浪費時間喺呢啲支那打飛機活動，就真係中計喇，就算佢十萬人合唱，其實都係十萬人打飛機，完全無威力

反而野貓式襲擊先係大問題

Chinazi

但唔可以停囉 正正係藍絲緩慢嘅學習能力開始跟到d 所以我地要小心 繼續文宣繼續努力
撕一貼億
佢地出一次我地出夠十次

不過咁講班戇鳩得閒出下黎加強番大家危機意識都係好事

俾錢俾到10萬人出嚟班冚家剷九成半都唔係香港人
最緊要唔好再俾比班仆街偷襲

咪撚長敵人志氣
香港晚晚十鳩幾廿個場都有人大合場
呢度一百幾十隻藍屍共狗算得D咩

琴晚各區憑良心遍地開花企爆商場已經好大分別.
今日得班戇鳩集中一個地方自己人圍爐都係得咁多人,係人都知佢哋收錢做騷

對家不嬲都多人架啦其實，唔係我地d細路點會咁多同屋企人反面啊問題係佢搞得幾多次吖

屌收錢之嘛

輕敵? 點樣輕敵?
係唔係應該要吹一萬幾千人去打鳩佢地?

大家不能否認既係，藍絲的確有組織咗
唔知有冇留意，喺youtube打Hong kong，頭一頁都係啲親中既評論或報導。文宣亦弱咗好多。請大家注意下

分分鐘同琴日一樣係同一班人

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

佢地有錢收就有人出

單拖落街打人露丁嗰啲我就信係真心，準備好晒國旗仔，企1個鐘就收皮嗰啲一定係收錢

講真 愛國撚呢都就覺到舉旗都係老野、師奶多

愛港呢特別年輕果班就望到火撚埋

we will see. ！

可能藍絲佢地做多D死快D!

只少起碼我望到就火撚！

更證明我地港歌已經令中聯辦注意到！嚇撚咗要快做野！

剩係全世界返曬工返曬學先有位企姐
唔係既
我地人海反壓到啦
疊聲都蓋過曬

係，文宣弱咗好多，近期成日有連濃牆比人拆完都無人理

相反，對家開始識得做文宣，周圍貼單張

始消彼長下，遲早會輸

邊個得閒去奧運站咩！
中環就話啫⋯⋯ibanker都中午可以出黎啦！

人地係一開始就有曬組織有曬資源

我地冇師奶得閒做...人地有！

唔好輕敵
大家繼續爬山
無得鬆懈架啦
我地真係唔輸得架

奧運有中銀office

借位

[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

歡迎各位觀塘友

奧運附近勁多廢老

唔係個個都係撐支那嘅
唔好問我點解知

你放心，全中國幾乎都係藍絲，人數一定多過我地，佢地鐘意俾極權玩殘，係佢地自己既事，係要鐘埋去，我地都冇佢地辦法

冇分析能力既人都鍾意從眾

支旗又反了

聚得幾多次？

根本鬥緊邊邊有恆心
你估邊邊會輸？

中銀d 人精神分裂
識人平時要去大陸出差 但私底下又反送中

藍絲都會進化

收錢先咁既規模

Mk行過去好似10分鐘

藍絲廢老係到搞亂香港
商場唔使做生意啊？
阻住人行街shopping 影響經濟！

仲有咁多間地產鋪啲爛同大媽

吹哂大雞先塞到半個場 vs 各區商場都塞爆
冇得比

又係時候競猜 完活動後啲國旗可以塞滿幾多個垃圾桶

吹曬雞都係幾百
算把啦

大把深藍係高學歷收成期
嗰啲最仆街

睇下佢地有幾多維穩費燒

打份工姐

我身邊唔少最仆街係佢地手執權力
有冇方法搞搞佢呢

大陸人有樣睇㗎
一半大陸人上司吹雞
一半係真心膠藍絲
仲有幾個收錢嘅蛇頭

佢哋目的就係出哂嚟影相返去擺上微博比大陸人打飛機
你一係就當睇唔到，好似佢哋無視我哋塞爆港島咁
一係就直接奧海城地下噴平反六四
唔好成日長他人志氣 滅自己威風

第一次撐警集會個時都已經有一定人數啦, 當年超區都幾十萬投對面啦, 你昏迷咩

大家唔好輕敵

咁都叫多人

ovd 二打六，冷處理就可以。 懶得理佢係到唱咩歌

不嬲無睇小
鳩噏麻包袋對通渠水
鳩噏私刑對刀
小量全民跳閘對非法禁固
人少但係行動實際
威力大過二百萬人幾多

咪撚玩
我放飯行過仲同條友互屌過
9成都係支那人
自己做緊乜都唔知

帶佢哋唱錯鳩哂支國國歌

你永遠都唔明點解藍絲睇埋啲
反智消息都可以信到十足

真係唔知話佢地人頭豬定團結好

中銀吹雞

拍大頭,柒出家鄉

中國人收錢博命叫好落力

目測二百至三百人之間

絲打下次唔好係巴士覆得咁揚啦

大陸閪黎香港都變中產住大屋
笑緊你地排公屋

呢啲真係收左錢

yes 應該係真心 香港好多港漂

sor, feel唔到聲勢有幾大

出多幾次就無架喇
你估佢係我地日日出咩
你叫佢地連續三個月日日咁多人
唔洗一星期玩完

cheap撚晒